★Tesla加州工廠逾百員工確診新冠肺炎

美國新冠肺炎疫情嚴重，個別州份新增病例繼續「破頂」，其中美國加州更需要暫停經濟重啟。美國媒體報道，電動車製造商Tesla位於加州費利蒙（Fremont）的超級工廠，有超過130名工人確診新冠肺炎。

報道指，從Tesla獲得的內部數據顯示，該工廠合共有超過1萬名員工，當中新冠肺炎患者曾與逾1,500名員工接觸。

有消息就係好消息
TELA升

仆街入撚咗

多难兴股

中咁少，好消息，升

支持美國疫情，谷大條數

400蚊tesla再現

Price in 左啦

如果跌，琴日盤中都會跌啦

美國百萬人確診個市咪又係照升

過多兩日就上2000

係tsla廠確診2000啊

Work = ??

唔怪得琴日上唔到2000

加快生產自動化，升

升

好消息，可以合理解僱，出少左糧，節省成本

自動化左生產過程好耐啦，少啲工人無影響

diu 今晚又 一樣 係升

4000蚊tsla